北韓問題即使簽左協議都係懸案，要睇之後點發展

北泡之前都簽過好多野（包括棄核），但係一到左冇錢果陣又黎敲足「鋼」，又射過導彈同核試，到左咁上下又話唔射同棄核R援助，北泡係一個出爾反爾既政權，今次又重施故技定係點真係要睇定D先